英國返唔到香港嘅留學生

好撚掛住香港

面授開番啦～

留學離開咗香港半年有多，我都好撚掛住香港

開始冇咁凍 出去行下公園呼吸下新鮮空氣

有冇話幾時有番飛機？

仲要乜都online先慘

我哩到天氣成日都好差

根本就係政治決定
武漢果陣又包機又包巴士
熱烈歡迎咁撚樣

冇無了期

真香港人唔撚比返香港

我4月尾就完sem
諗緊點返香港

暑假都唔知番唔番到

除左去杜拜隔離21日再飛返香港好似無方法

有frd去其他國家留14日再返香港隔離21日

希望得

唔係14日咩？

唔係英國, 不過外國jj 表示都想返香港放下假

仲以為4月會有得返去真係哭左

本身機票我都買咗四月，我諗而家就算改咗暑假都未必返到去朋友打咗去航空公司同海關問好似話要九月先飛返去

外國邊度

係呀個措施話暫時都係930先開返關除非疫情有變 不過如果關政治事嘅 疫情點樣都唔會變

屌認真咩即係一係滯留英國，一係去杜拜隔離濕鳩措施

same, 兩年冇返過香港，好掛住香港

做咩兩年冇返香港嘅？

本身打算上年大概呢個時間返一返，但因為疫情只好取消到依家都未返到